想當初人人愛戴既連巴，今日變成連狗

只有波台由頭到尾都係叫連狗冇改口

連登講真好多都90後黎
係咁反口覆舌

睇人唔準

波台一定要講波架咩

咁似雲加🤔

成也連登 敗也連登

苦瓜？唱左出黎

咪繼續嗌
連囝表示WFC

足CHING

蓋清快d幫我拖

我地捧得佢起，亦都可以將佢踩跌

dadsasdsa都冇講過波

佢之前都係高登話das係波台5毛

00後就真

足ching！！你仲記得我嗎？